(校園漫畫討論)會員遠坂凜入一入黎

最近有冇新野介紹好睇

我睇完呢套發現係輕小說改 即刻走去追曬兩卷小說 精彩到仆街
簡直係神劇情 對上一次睇到嘔血已經係睇青春紀行

push

你係牙遠契家佬?

青春紀行頂左半季頂唔順棄左
好咩咁好睇

虎與龍好睇嘛 所以咪睇埋青春紀行囉

青春紀行係你估到個頭估唔到個發展

戀愛後宮遊戲結束通知到來之時
星野 閉上眼
為甚麼老師會在這裡
就算是高嶺之花也要攻略
大上同學，暴露了心聲
藍色的旗幟
約定的夢幻島
無法表露感情的吉澤同學

呢堆睇左未
近排少睇漫畫

笑左 做乜鳩

依家睇緊星野
其他都睇曬咁濟

睇左未
我即刻追小說睇
呢套野同一招玩幾次真係笑死

個兩條女真係雞都不如

小說入面直頭係翻譯成婊
不過點都估唔到最正最屈機係三色堇

我都想輸比賽喊一野就媾兩條女

呢句說話 真係適用於兩位男主角

近排睇完好幾套 又可以睇下呢堆

右手邊果本 又係果d伏筆神展開類型

雖然唔係校園漫畫
但係呢本品酒要在成為夫婦後好正

好似出動畫?

畫風幾好, 留名

呢套呢套